【必睇】一個低風險抗爭嘅秘訣

全部Facebook cover都轉淨黃色，
乜都唔使表達，淨係用顏色嚟表達，
睇吓香港政府幾時禁止呢隻顏色。

Up乜9？show出黎比人數人頭？

躝

躝你老母咩on9樓主教埋啲弱智嘢完全冇建設反而比人數人頭，有撚用咩

發現五會員 火影忍者龜仙人 #105166 設局搜集港人資料

弱智仔睇下內文啦，我17年開谷收集19年手足資料未來人？

你班細蚊仔真係好鍾意提出啲屎橋比人Ban之後就瘋狂抹黑人就當自己啱你咪繼續認為咁做好有作用囉，係呀共產黨會好痛呀

嗯樓主講得好岩

你知就得啦五毛狗，要吠就行遠啲啦

傻西CCtoy真係以為自己啱喎

喂原來你都係我同事喎

(渣男磁石)除咗玩交友App有咩方法識正常人？

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
李采玲營養焗柒頭
(臭雞#126235)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?